[矛盾大對決]絕對克制不濫捕 vs 絕對合理不犯法

MOKO 手足教科書式行動

岩岩一堆狗衝入MOKO，
跑左四五層樓梯，
D手足大叫，唔好跑
之後成班除口罩企係到睇熱鬧

D狗索哂氣，一個人都捉唔到

戇居居自己友都捉啦

真係人唔笑，狗都

記者朋友

講道理既人先要揀
黑警係會打鳩問果個人

苦笑

點算

點解要打便衣